後生仔女吹水活動tg grp 招人

吹水鳩up

定期搞聚

飲酒boardgame 行山食飯bbq打邊爐睇戲搵人鳩hea都可以

要有相先會加 咩相都得

幾大先算後生

只要你覺得自己後生 咁你就係後生

加左

個grp得樓主一個人？

群入面有幾多人？

呢家有十幾個人

填左form既我今個星期內就會加你

呢家有十幾個 填左form既我仲未加

全部 都金鐘毒l

唔係架😭

等你加我

又呃人

後生仔吹水活動tg grp招人

冇呀 你幾時填架

樓主死老豆

我冇屋企人架

加左三日都無reply

毒到呢d 人

係囉可，阻人屌西就係毒
死全家啦你